\documentclass[a4paper,12pt,twoside,final]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Okraje
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=20mm,
 right=10mm,
 top=10mm,
 bottom=10mm,
 includehead,
 includefoot,
 headsep=10pt,
 }

\setlength{\headheight}{16pt} 

\usepackage[singlespacing]{setspace} % Radkovani
\usepackage{enumitem} % Enumerate 

\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}      % T1 kodovani fontu pro babel cestinu
\usepackage[utf8]{inputenc}  % kodovani dokumentu
\usepackage{tikz} 
\usepackage{ulem}
\usepackage{musicography}
\usepackage{comment}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisma
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}

\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}



\section*{Oborní zvěř -- Stage plan}

\begin{center}
\includegraphics{StagePlan}
\end{center}

\subsection*{Ozvučení}
\begin{itemize}
\item {\bf Zpěv} (Vašek): Mikrofon (SM58 nebo lepší) + stojan
\item {\bf Trumpeta} (Vašek): XLR + Phantom (Má vlastní klipsnu)
\item {\bf Pozoun} (Martin): XLR + Phantom (Má vlastní klipsnu)
\item {\bf Klávesy} (Markéta): 2$\times$ mono 6,3 JACK
\item {\bf Elektrická kytara} (Jarek): 2$\times$ XLR nebo 6,3 JACK
\item {\bf Basová kytara} (Radim): linka (nebo 1$\times$ mikrofon (SM57 nebo lepší))
\item {\bf Bicí} (Marek): Šrot, Hi-Hat, Kopák, 2$\times$ přechod, kotel, Crash, Ride + nějaké další činely
\end{itemize}

\subsection*{Odposlechy}
4 odposlechy, 4 samostatné odposlechové cesty. 

Odposlech 5 je po vzájemné domluvě. Je potřebný pouze pro velká pódia.

\end{document}
